操你媽個雞巴連登仔老二長菜花

納dee係百狸香浪潮之下已經無乜人理
幫推

你沒有妹妹喔😂😂

本身都冇乜人理